{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 글램핑앤카라반 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約案内とチェックイン/チェックアウト時間案内です。 全客室は決められた定員を持ち、最大人数を考慮して入室可能な人数を指定しました。 事前予約なしでは追加人数の入室はできません。 未成年者とペットは利用が制限され、客室内ではキャンドルの使用が厳しく禁止されます。 什器や施設物破損の際は別途に申し込まなければならず、利用客の不注意による事故には責任を負いません。 他の利用客に不快感を与える行動は控えるべきです。 退室時にゴミは分別して捨てて、食器は洗浄してください。 客室内は絶対禁煙です。 グランピングとキャラバンについてのご案内です。 グランピングは富裕層の余暇トレンドで、キャンプの煩わしさを減らし、より快適で高級なキャンプといえます。 当グランピング&キャラバンは、室内に木の感じを生かした建物に様々な装備を取り揃えております。 キャラバンは車にぶら下がっている住居用トレーラーで、ドイツ最高のキャンピングカーであるHobby Premiumを輸入し、快適で高級な休暇を提供しています。 プールは休息と楽しさを同時に享受できるウェルビーイング空間で、脱衣とシャワーはアメニティを利用しなければならず、天候の状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキュー場は、各部屋に専用バーベキュー場があり、バーベキューグリルと炭を提供しています。 バーベキュー用品以外は肉や食材は販売しておりませんし、基本的な調味料はご用意しております。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15時です。チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える追加人数は入室できますか？",
            "answer": "事前予約なしでは追加人数の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットの利用は制限されており、客室内ではキャンドルの使用も厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物が破損した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "什器や施設物の破損が発生した場合は別途料金が発生します。利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に不快感を与える行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に不快感を与える行動は避けるべきです。お互いに気持ちよく滞在できるように心掛けましょう。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理や食器の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "退室時にはゴミは分別して捨て、食器は洗浄してください。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は絶対禁煙です。喫煙は指定された喫煙エリアでお願いします。"
        },
        {
            "question": "グランピングとキャラバンについて教えてください。",
            "answer": "グランピングは富裕層向けの高級キャンプで、キャンプの煩わしさを減らした快適な滞在を提供しています。キャラバンはHobby Premiumという高級キャンピングカーを利用しており、快適で高級な休暇を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールはウェルビーイング空間で、脱衣とシャワーはアメニティを利用してください。天候の状況によって利用制限があります。バーベキュー場には専用のグリルと炭が用意されており、基本的な調味料も提供しています。肉や食材は各自でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 539
    }
}